[批野豬翻垃圾] 梁振英：野豬為甚麼有不同待遇?

如何處理野豬滋擾市民的問題，政府以至愛護動物團體、社會都有所爭論，全國政協副主席、前行政長官梁振英在Facebook發文，質疑「野豬為甚麼有不同待遇」。

梁振英上載野豬在垃圾堆翻尋食物的照片，指出「野豬野狗野貓老鼠曱甴都是野生動物。近年野豬在民居附近經常出現，甚至闖入市區，去年首10個月漁護署接獲5宗野豬傷人報告」，認爲「野豬問題也是嚴重的社區衛生問題」。

梁振英自言，「野豬吃什麼維生?答案是家庭垃圾，沒有其他更好的食物來源」。梁振英稱，「我家附近每晩都會見到野豬在垃圾站和公共垃圾桶覓食。入夜後野豬摷開垃圾袋食頭圍，然後是野狗野貓，食尾圍的是老鼠和曱甴。沒有野豬，垃圾站一帶不會一地廚餘，不會有這麼多的野狗野貓老鼠和曱甴」。

梁振英質疑，「野狗野貓會被人道毀滅, 老鼠和曱甴會被毒殺, 野豬為甚麼有不同待遇?」。「只為部分野豬避孕或絕育，意味著未來幾年野豬數目不會減少， 衛生問題還是沒有解決」。

靜啦屌你

其實呢件事上講得啱

我都想問點解你同貪曾有不同待遇

佢其實啱

用5千萬可解決到

我發覺689同國屍都好似
又係不斷係網上揾存在感

一棍咁打落班垃圾保育撚到
咁都唔讚？

睇錯
港豬為什麼有不同待遇

今次正評俾梁生

如何處理振英滋擾市民的問題，政府以至愛護動物團體、社會都有所爭論，全國政協副主席、前行政長官梁振英在Facebook發文，質疑「振英為甚麼有不同待遇」。

梁振英上載振英在垃圾堆翻尋食物的照片，指出「振英振英振英振英都是野生動物。近年振英在民居附近經常出現，甚至闖入市區，去年首10個月漁護署接獲5宗振英傷人報告」，認爲「振英問題也是嚴重的社區衛生問題」。

梁振英自言，「振英吃什麼維生?答案是家庭垃圾，沒有其他更好的食物來源」。梁振英稱，「我家附近每晩都會見到振英在垃圾站和公共垃圾桶覓食。入夜後振英摷開垃圾袋食頭圍，然後是振英，食尾圍的是振英和振英。沒有振英，垃圾站一帶不會一地廚餘，不會有這麼多的振英和振英」。

梁振英質疑，「振英會被人道毀滅, 振英和振英會被毒殺, 振英為甚麼有不同待遇?」。「只為部分振英避孕或絕育，意味著未來幾年振英數目不會減少， 衛生問題還是沒有解決」。

第一個要人道毀滅嘅咪你囉

雖然唔認同佢做特首時嘅所作所為， 但係佢今次又講得啱喎

戇鳩的CY

佢要非人道毁滅多啲

咁佢做一個食狗犯法嘅地方嘅特首

支那思維
又解決提出問題既豬，而唔係解決點解隻豬落市區既問題

野豬獵人：支那
Boar Hunter: Chi Na

在壯麗的石屎森林中與野豬進行一場史詩式的決鬥。

化身成獵人，接受任務狩獵生活棲息在各種環境中的野豬。

利用狩獵野豬取得的材料，製作更強更毒的元素便當，挑戰更強大的美帝。

在遊戲的最新作品「Boar Hunter: Chi Na」中，玩家可以體驗終極的大媽生活，活用由支那帶來的各種各樣的環境享受狩獵的驚喜與興奮。

> 野狗野貓會被人道毀滅
啱你老母咩，諗多陣先得唔得，咪話緊唔好亂咁人道毀滅囉

話佢講得OK既咪中嗮 語言偽術
野豬本身就係大自然，人類侵佔郊野地區
將野豬同 人類製造既流浪動物害蟲
混為一談off到